開Sofi Ac 開左成個星期都未開到

我想問審批係咪咁仔細
但其實係呃人
呢個世界唔應該係咁

兩個星期後再開po啦，我用咗一個月先開到

我用咗8日時間, 而且係最近開, 建議你再等下先

之前開要一個月

一個星期？？啊叔開撚咗一個月

係有排等

8仔時代開, 計埋補文件前後兩星期搞掂

我三星期 過左10個天作天再打過去吹下啦

開左一個星期就攪掂，係上個星期開嘅

我用了差不多4星期

飢餓行銷
每日批幾個
Keep人氣

我用咗9日，可能最快

我7日開到上個月開嘅

Ft好快得